點解旺角街頭會變成咁...

全部都係阿叔阿嬸唱歌，好似番左大陸咁

如非必要都唔去啦而加
幾時搞返個滅音團趕走班老野

啱啱出冊

鳩嗚